二哥話派卧底針對用極端暴力人士

咁點解機場又有鬼嘅
機場有人用暴力？

721 811